決定用性命換取死神藍斯入波

不用挽留了

用牛奶囝條命黎挽留

希望用虛狗條命挽留

兩個259

入波刀豬典算牙？

咁抵撚死啦

ok

真

雲加將戰勝歸來

對n賓好失望

你差d死

難咗少少....

Ok

RIP

快d死

樓主

挽留

好行唔送

n賓

死快d la

RIP BRO

文傑可以盡情打J

你已經死了

可以

一路好走

Rip nben

帶埋A_Milik走

早死早著啦

N賓

玩留

有咩遺言

推入左

rip

bye

笑

一場手足使唔使咁

垃圾車路士，藍斯咁廢都mark唔到

十八年後又一個連登仔，巴打一路好走

屌你牙

die

十二碎可以上連登了

依家太多壞人，驚ching學壞

快

再見了

賓蛇不怕 有牙粒陪你上路

NB

佢粒

死神來了

Rip ，毒誓不能乱發

大陸仔

Rip

thanks

大家咁多年手足可唔可以俾次機會

死啦仆街 快

我死咗你真係會開心咩

挽留樓主

玩留牙賓

只要你一世迷雲就可免你一死

n 賓

不嬲

迷雲never die

雲加好波

見你虔誠地迷雲 就幫你一把 免你一死

樓豬rip

死未呀

agger路代我

祝樓主含笑九泉

我代樓主死啦

唔好，一人做事一人當

你想土葬定火葬？

英年早泄，一路好走

我唔想死

樓豬我會照顧你條女架啦 安心去啦

我帶埋佢

即係牛奶囝?

囡囡

你有撚囡

...

駁唔到

我都冇話過我有，又係你講先
而家又話駁唔到

柒左...唔好再bin....